微辣呢排做咩係咁 cut 節目 ？ 冇哂收入做唔掂 ？

大排檔又唔做，狼人殺又唔做，短劇質素又差

質素有好過不嬲傻閪先睇

收到wind多姐就黎下海

好似話玩次十人狼人殺 就要出十個人糧 咪嫌貴囉

仲以為玩game先低cost 無外景劇本對白道具

啲偽人都係當微辣跳板姐，儲左啲fans就搞個人channel啦

所以話綜藝不嬲燒錢

個人 channel 咪又係微辣開

有好過咩
又係抄外國vine既片

早期啫

微辣管理同照顧唔到啲偽人姐
又唔見啲明星一紅左就要飛起舊東家同經理人
英皇果堆搞到件件都親生仔女咁
都係keep住長紅

好似宣布咗暫停拍綜藝

執執執 6毫子神情恍惚呆滯

對波好玩

犯過法都有案底啦

拍緊新年mv

唔驚

唔洗隔離咩？